車炮土會唔會踢到聽朝？？？

補完未啊

FT

收嗲啦 無睇場波就行埋一二邊

七公

Lm

要睇下沙鳩想抽幾耐筋。

無睇啊，贏左未？

睇左, 但都好似補多左1分鐘

仲領先緊7分

未來贏左英超未？

補上補姐

未來撚贏左英超未？

完

補上補係3分鐘, 90+7補到90+10
沙高傷左都無3分鐘

未來班賤種贏英超未？

沙高傷左2分鐘
罰球越位對面開死球又拉布
咪+10囉

未來賤種真係沖出黎柒
仲諗住抽水

傻閪贏撚到英超未啊

不嬲開死球拉布都唔會補耐d架啦, 最多比黃牌拖延時間

咁佢要拉布拉到100分鐘先踢個罰波出黎丫嘛 個ON9球證又俾對面開埋個罰球,開完即吹

比你熱刺踢多一季都嬴唔到英超啦

贏波都比輸波串, 七公真係慘
不過捧熱狗預撚左啦

critical hit

做得好

熱狗

車炮土

踢多10季都贏唔撚到啦

班車狗仲屌鳩球證

其實都幾撚侮辱, 開埋最後個龍門波先吹完場
水晶宮班球員至少慶祝左2次

屌球證咪屌球證 唔屌得牙？

比你地班垃圾熱lead緊10分先輸一場，你都串啦係咪呀傻9
不過垃圾熱都冇機會lead到r咁多分架啦，第一都未撚上到啦

講開又講熱狗真係未試過放頭

都攞咗冠軍啦 仲咁撚嬲

完季廢車畀我熱反cup冠軍 我就推番個post上黎

死轟狗 咪咁撚串呀
我熱有未來 2,3年內一定拎英超

補完

ko了，唔洗聽朝

對熱狗唔洗踢到聽朝

踢完lu

你理得我地英超冠軍踢到幾點啫 都唔關你事

收皮啦垃圾 你隊茅閪都有今日 仲咁撚串